surface studio 2買得過？

唔想要mac

i7-7820HQ

係喎原來咁舊
下一代呢？

aio真係得surface同imac 係正常小小
部dell aio 樣衰到

巴打有無諗過用thinkpad ge aio?

LENOVO
不了

Hp剛剛出左部新AIO

用過，覺得個mon 較角度好唔方便，同部機有d 慢，貴，不過外觀擺出黎真係冇得輸

如果啲spec打爆都慢？

日常用冇體感冇特別 到ren嘢就好柒慢
同價位其他work station贏九條街

慢，打爆spec 都係慢，唔知點解，我用部低spec 既電腦都快過佢。。。

買部27吋高配imac，用到apple完全唔支援intel mac就bootcamp windows，玩五年以上唔係問題

咁係咪應該買舊imac自己改